人民日報--沒有證據顯示新型冠狀病毒起源與中國有關，各國必須停止抹黑中國，否則後果自負

沒有證據顯示xxxx, yyyy
支共/港共既語言偽術

其實衲dee係咪係人民日報做兼職
寫d野一鳩樣既
越黎越分唔到邊個係衲dee邊個係人民日

各國仍然默默承受有時播毒的大陸仔
真係好野